熱血沸騰的最終章！《三一萬能俠ARC》2021年夏動畫化確定｜歷代《三一萬能俠》OVA動畫免費網上重溫

每次提到最讓人熱血沸騰的機械人動漫，永井豪與石川賢創作的《三一萬能俠》系列必定榜上有名，尤其是1998年推出的OVA動畫《真三一萬能俠：世界最後之日》，更是經典中的經典；事隔22年，官方突然宣佈於2021年夏天推出動畫新作《三一萬能俠ARC》（ゲッターロボ アーク，台譯蓋特機器人ARC），那股沉睡已久的熱血機械人魂又再次被喚起來了！

石川賢自1974年開始創作《三一萬能俠》系列漫畫，而於2001年開始連載的《三一萬能俠ARC》正是系列的最終章，故事連接前作《三一萬能俠號》，可惜石川賢於2006年打高爾夫球途中暈倒不治，令此作在遺憾中完結。

《三一萬能俠ARC》的主角並非大家熟悉的流龍馬，而是龍馬的兒子流拓馬，負責解駛一號機－三一萬能俠ARC。

至於原本負責駕駛二號機的神隼人已經搖身一變成為早乙女研究所的所長，而負責駕駛三一萬能俠KIRIK的竟是恐龍帝國皇帝戈爾三世的同父異母兄弟－神威翔，意味著人類將與恐龍帝國聯手，對抗新威脅－仙女座流國。

三號機名為三一萬能俠KHAN，駕駛員名為山岸獏，是於前作《三一萬能俠號》中出現的綠色地球教教主彌賽亞﹒泰爾的弟弟。

官方同時發佈了《三一萬能俠ARC》的首回預告，更找來影山ヒロノブ翻唱全新版本的《HEATS 2021》，聽過實在讓人毛管直豎！

雖然《三一萬能俠ARC》要到2021年夏天才推出，不過官方亦很貼心，即日起於Bandai Spirits YouTube頻道上可以免費重溫《真三一萬能俠：世界最後之日》等過往作品，預先感受三一萬能俠的熱血沸騰！

真係毛管戙

又係netfilx個隻濕鳩3D動畫

比返d天元/真三一畫風得唔得

真三一個13集係最好睇

好想要返純手畫畫風

呢類動畫行3D真係無左個種味道
手畫先有熱血味道

上一套三一動畫打鬼真係唔掂，機械人又唔夠型，睇完都唔記得劇情希望呢套唔好咁伏

可惜無中字

好明白，但調轉諗，要用呢種作畫方法，先控制到成本出動畫

黑色三一

希望收得
遲下可以出三一萬能俠DEVOLUTION

淨係聽聲好熱血
但個畫風唔太欣賞

世界最後之日正D